上帝創造蚊 其實有咩用？

屌你老母 淨係識吸人血 有乜撚野用 阻撚著人訓教

用黎比人類整恐龍

連甲由都整得出
蚊好出奇咩

要殺人維持生物鏈

補充蛋白質